---
templateKey: product-post
title: constructions
ProductName: Konstrukcje PlayDay
date: 2020-12-25T18:30:13.489Z
description: |+
  nieograniczone możliwości tworzenia i łączenia elementów

featuredPost: true
featuredImage: /img/card1.jpg
galleryImages:
  - /img/card1.jpg
---
Niezależnie, czy potrzebujesz niewielkiego kącika dla najmłodszych, czy ogromnej konstrukcji, jesteśmy partnerem, którego szukasz. Od ponad dwóch dekad zdobywamy doświadczenie na całym świecie, dostarczając kompleksowe rozwiązania z zakresu projektowania, produkcji i montażu rozwiązań FEC (Rodzinnych Parków Rozrywki).

Nasze place zabaw posiadają budowę modułową, przez co jesteśmy w stanie dostosować konstrukcję do każdej przestrzeni, projektując najbardziej optymalne rozwiązanie w ramach założonego budżetu. Aktywna zabawa: wspinanie, bieganie, skakanie, zjeżdżanie… Wszystkie elementy są projektowane w taki sposób, aby pozwolić najmłodszym w pełni cieszyć się dzieciństwem.

Od prostego kącika dla najmłodszych dla sklepów, niedużej konstrukcji dla restauracji, po olbrzymie konstrukcje zabaw ze zjeżdżalniami, torem kartingowym, trampolinami, ogromnymi dmuchańcami, boiskami sportowymi… i wieloma innymi atrakcjami. Wszystkie elementy mogą także zostać dostarczone samodzielnie, aby uzupełnić ofertę już istniejącego placu zabaw.

Konstrukcje zabawowe projektujemy oraz wykonujemy z uwzględnieniem najwyższych norm jakości i bezpieczeństwa. Wszystkie elementy przechodzą testy wytrzymałości, co potwierdzone jest odpowiednimi certyfikatami. Nasze konstrukcje przystosowane są do korzystania zarówno przez dzieci, młodzież jak również przez osoby dorosłe (zarówno pod kątem obciążenia, jak i rozmiarów poszczególnych elementów).


Do wyboru mają Państwo:
ogromne konstrukcje wielopoziomowe dla centr rozrywki,

średnie konstrukcje dla sal zabaw,

nieduże konstrukcje typu cafe,

bezpieczną strefę malucha dla najmłodszych (Todler)

